老婆老公之外既異性,有無真正純友誼關係?

梗係有

講到明 友誼波

有

有老婆都唔知識唔識異性朋友好,怕有曖昧

識柒頭

柒頭日久變西施